如果利輸架個一場唔係輸俾曼城

咁有無機拎英超冠軍

如果如果，如果利輸曬降埋班添

如果係咁
曼聯就會贏冠軍

如果馬列斯射好少少
如果鏝無輸紐狗

而家只不過打左 x 場
利記已經累積左 x 分
仲有 x 場比賽
利記係剩下賽事取得 x 場勝利
就可以打破車仔保持既九十五分奪冠記錄
即係話利記仲有 x 場波可以失分走盞
只要我地隊長 王子 鬥心同熱誠返左黎
根本可以不失一分 奪冠卓卓有餘
輸左 3 場又有咩所謂?
你問下自己 有邊隊奪冠隊伍係一分都無失過?

跟足潮文做 都準備打破埋車仔記錄
又跟埋潮文有邊隊奪冠隊伍一分都無失過
都係拎唔到冠

如果馬列狗唔射失
如果碧福特唔派膠
如果有VAR

上場贏妞球証已經收晒錢啦

如果有一天

如果麥佳亞無入波